香乜撚嘢港啊屌你老母，老衲係中國人啊！

老喜今次唔認同，我哋係華夏子孫

咱們是馬列子孫

Blocked 老衲

不了

咱們是大宋子民呀hi

老鳳認同

老衲係中国人啊嗨！

老衲幾時再去參拜東條大將軍

梗係啦 香港唔食得老納肉